而家上連登係咪好型好潮?

近排成日係IG SNAPCHAT見到啲mk同偽韓港女不斷CAP連登啲POST上去 話咩 「尼個post好好笑 真系估你吾到」 等等 用埋啲死人5P字 成日大大聲同人講自己上連登 好似好威咁 定係啲娘娘想同毒撚有共同話題 收多啲兵?

以前上討論區都唔敢同人講 驚比人知道自己毒

柒頭皮 PO我呢段野上IG STORY SNAPCHAT啦

Ok

話緊你啊

經常都有 唔知會唔會係sc見番自己呢 say個hi先

HELLO IG嘅朋友

依個po唔撚好笑，不了

sorlo

好笑先會cap上ig sc呀

到依家出街都仲未敢上lihkg

好撚多人問我點申請ac

身邊無人知我有ac

屌我成日上 從來無care過啲人嘅眼光

脆香雞翼

貼咗防偷窺mon貼

想當年我起屋企上高登畀人係咁笑好撚毒，
後期唔知幾時開始高登變左做潮既意思，
到而家轉左黎連登，
睇住班後輩中學雞睇連登好似我當年買本yes咁，
個個都做好似好潮咁，
我有account畀個中學雞見到佢居然覺得好葡萄......

上連登巧威威

on9仔先上

成日係同學面前上連登
個個都好崇拜我有ac

咁做溝死女
不過偽韓嚟，都係不了

垃圾00後

我外國撚都唔係咁敢出街上
搭車等車無乜人先敢上 仲要較暗啲個mon

「以前上討論區都唔敢同人講 驚比人知道自己毒」

又係呢句 知你好撚驚喇，好撚型啊，好優越啊。係咪以後都要驚驚青青上連登先叫高質啊

唔明上連登有咩優越感
明明以前上開高登都係比人笑毒撚

依家啲人鍾意扮毒?

以前上高登會俾人笑毒撚 呢句野講左十年啦，你幾時上高登啊

講左十年又點 咁就代表唔岩?
係會比人笑毒撚架喎

上高登果時已經係啦
以前上高登係驚死人知username
由好多年前改圖多果排開始
fb啲新聞page係咁攞料
跟住就多左好多慌死人唔知佢上高登嘅會員

咪就係話十年前先會俾人笑 咪喺到扮老屎忽

好肚餓

係啦最撚型係你班cdrom啦

10年前會比人笑
1年前都會
係唔知點解自從轉左lihkg先變成熱潮

唔好係到扮清高 眾人皆醉啦

我用連登只係因為hkg個app摺埋左

有咩?未見過有人攞上連登黎打飛機喎,有冇圖睇下?

share post 姐 係人都上得架啦 share 都唔得

睇吓啦柒頭 人地2009年已經喺到講緊咩依家上高登係咪好威，你8年之後仲講以前上高登唔敢俾人知，扮曬老屎忽。仲夠撚膽死話係轉左LIHKG先變熱潮

以前未有連登就冇人上
有咗連登之後成班中學同學就上
成日好似發現新大陸咁cap圖po出嚟

以前係屋企先敢上高登 就算用hkg+上都會較到最暗

你明唔明我講咩
8年前上高登比人笑毒撚
唔代表8年後上高登唔會比人笑毒撚架喎

一啲衝突都無

我而家出利上都較到最暗

係呀on9仔 以前身邊冇乜frd會話自己上高登 而加身邊所有frd都係到睇連登仲要講曬出黎 好撚威咁

根本高登係熱潮已經係好撚早既事，上高登唔敢俾人知只係個人問題（我都唔敢俾人知），但咪撚喺到講出黎冷清高啦 話以前上高登唔敢俾人知

係街唔會上連登囉

屌
好想講
尼仔老母
吾你老母

唔撚明點解個個CD ROM都要cap啲post放上ig snapchat story
話俾人知你上連登好撚威呀？
on9
冇ACCOUNT就咪撚上啦 垃圾

所以咪話而家呢個壇好5p feel

垃圾

我係講緊你呢句「明明以前上開高登都係比人笑毒撚」係老屎忽啊。
因為呢句野十年前已經講緊，姐係言下之意imply緊上高登已經一早唔會俾人笑啊。你依家仲講係扮緊老屎忽啊，明唔明啊？

agger

我諗樓主講個時都唔係話突出自己係個老屎忽嘅身分姐，況且可能佢上咗好耐嘛唔好嘈交，不要惱氣

puuiki bb呢，訓左啦？

女友成日問我個笑哈哈係咩黎
好驚比人知我上連登

Sorry囉

老老豆豆，我自認老屎忽小學雞個陣已經上緊高登
個時係希哥淫照先識上，個陣做左起碼3年幾cdrom熟哂風氣先申ac，申左ac都唔敢亂開post同回，驚比人屌上天花板同亂貼fb相會比人起id起底 又有堆人日日係度屌人唔識分膠神定小醜神
個時仲用緊msn，我成日msn send 高登好笑link比group入樣既朋友，佢地會笑我死毒撚上高登，話好撚毒
點知笑我個班自己都開始玩連登同高登

巴打幾多年開始上高登

毒撚光明正大

好笑share下都唔得

利申 10年user

上得多 我只係覺得好多痴線佬

吾你老母咩on9 樓主

自膠 sorry

喂mk妹幾錢1q?

之前見到個師弟ig 個info仲要打埋自己高登名
起佢底 原來佢成日係av post留言

最on9見過一班5p喺到交換username
屌你 幾撚時username變咗做自我介紹嘅一部分

利申毒撚好驚俾人知有上連登 出街都唔敢開app

日日出街都會上
反正肌肉爆棚嘅我可以一拳一件辣殺排骨連登毒撚

連登平均年齡有冇15歲

Agger

我間唔中會私下share連登啲post俾我朋友睇，跟著佢地就問我「咩app嚟」、「點樣先有ac」等等。冇ac嘅佢地一download咗連登個app之後，日日周街share連登啲post，好笑嘅share，唔好笑嘅都share 。同一個連登post可以post哂喺fb、public ig、private ig、snapchat.....好似驚死人唔知佢有睇連登咁

我都唔好意思話我啲朋友 但係真係好嘔心

好心你地啦 冇ac就咪撚周街同人講自己睇連登啦 做cdrom好威咩

好多人問我呀都

好撚多人都係咁
Cap完圖打Description 話咩 好撚好笑 駁唔到
心諗 做乜鳩姐你

好撚型呀？

同fd 分享下自己睇到好笑既post 都俾人批鬥，毒撚真可怕

不嬲每次要上果陣都大聲講句 我上連登啦喂

又有班垃圾係到用有ac黎打飛機

Ching ho ball

08打後高登都係咁啦

好老實講，身邊有一大堆

而家係街唔會開連登 唔係因為驚人笑毒撚
係驚撞正啲痴線佬毒撚偷影人相再post上嚟

係街唔敢上驚比人影

屌你老母垃圾港女，Cap你老母啦

同smoke weed比邊個潮

毒撚喺街上連登無罪㗎

尼個好笑 吾po吾得
真係好常見到呢句野

以前高登咪一樣
傻的嗎 向左走向右走一堆啦

以前坐車上高登要較暗個mon低頭偷笑
宜家無咁淆底 好似係

講乜鳩呀你

乜撚野都用加密就最好國喎使益班cd rom

佢係講緊D人 人手filter

Mk係social平台用filter字

成日有fd同我講乜po乜po好好笑
仲要成撚日用蝗語講野 屌你老母
唔通有ac又同你講咩

cd-rom

做cdrom都敢話人知

得罪講句，有得揀都唔會上連登
真係好掛住高登

得罪講句
除左5p字之外
有乜問題

利申 冇cap

自爆定另類宣傳自己

老老實實 從來唔覺得上高登會比人笑毒 但係唔會特登拎出黎曬 鍾意上咪上 點解要上到驚驚青青驚比人見到 成日話以前唔敢比人知咪又係想話比人聽自己係老屎忽 利伸只係上左6年

所以以後啲高汁搞笑post一定要加密哂

用開projector 上

佢叫呢條友改名 話唔係佢嚟

的確好威威
出MK撻連登朵溝死囡囡

屌 早泄封殺HKG+嗰排先癲
啲港女同學爭住post HKG+遺照
驚死人唔知佢上高登咁咁

呢幾排又cap埋啲政治台嘅post
打句香港已死當自己好撚有sense

真係

Agger
死番5p啦 屌你老母

咁你你咪又覺得自己高人一等阿......係呢度

User name

對唔住囉

好彩我啲fd冇你地啲fd咁on9

駁唔到

係咪同一個人？

唔怪得咁多小學雞洗lihkg facebook

ching好波

可唔可以教我申請ac

樓豬用snapchat都叫毒，情何以堪

屌你老母
我仲要係唔知邊個post到見到
有條友話自己周圍問人有無上lihkg 覺得自己有上好威
On撚9真係

依家lihkg同fb有咩分別，出街上怕咩俾人知

返學返工出街都上架啦
從來無人講過話毒，係高登連登仔自取其辱話自己毒先上

平時搭地鐵好驚比人見到我上登 不過呢家啲人好似無左種羞恥感 亂鳩咁post 明明就連登就係毒撚專區

G持樓主

吓 有衝突咩

屌好撚中
身邊啲港女一個二個cap圖post ig snapchat
之後喺caption度發表自己嘅意見
心諗 做乜勁
有個女仔仲好笑 每次cap完之後個caption就係「喺高登見到呢個post 好搞笑」
我想講 小姐 你嚟錯地方啦

重點係又唔學連登規矩又on99打埋d 5p字
仲要屌人老屎忽
Cd rom仲on9,搵到乜野潮文都唔網典下
方死old new is so exciting咁
一部分港女又share呃like
跟住又ig snapchat,唉 我唔係唔明佢地冇睇過
但係私底下share俾朋友咪得囉......

share下都唔撚得

我出街都會上
因為 除左上連登同聽歌
我部電話冇其它用途

Lihkg個apps同iSafePlay一齊收埋左

屌d cdrom 係得咁多料

話緊你地啊垃圾cdrom

明明毒撚係褒義詞

樓主咁撚戇鳩既follow埋哂d低b仔
我諗樓主都唔好得幾多

我啲fd問我攞高發邀請碼俾我屌到上飛天
你地好地地繼續做CDrom啦，以為留到言好似好撚威咁 新會然，不了

喺街較到個mon最暗先睇

我都系

系你老母

Ching hi ball

又真係幾型㗎

等地鐵上個陣都要較暗個moon啦

高登連登都唔識分就死開啲啦
話緊你呀死mk 咪又係cd-com

不能同意更多，ig又有Snapchat又有

咪撚玩尻人喇

你講得出做乜勁都係垃圾5p啦，果然物以類聚，on9仔群埋係on9仔到

垃圾
好威啊 00後
系你老母

係囉 幾時有加密法呀

屌有個fd 成日出去影相入左個高/連登嘅影相谷跟著又入埋高/連登起底組 然後成日cap啲圖上去sc 好似好撚威咁
驚死無人知你係連登高登一份子
唔洗諗啦係話緊你
我知你有上開連登

唔post 上 ig down lihkg個app黎做乜鳩

証明連登真係好多真心膠

咪又係大把人當呢度係fb ig咁share野

Agger
以前上高登比人笑毒
而家連登就變潮流
啲死港女係到跟風好嘔心

Pish

我仲係較到好暗個moon先敢上

搭車都唔敢上

真心唔想班on9 入黎整撚到連登低汁曬

之前同個女仔fd一齊搭地鐵 咁我無野做就上下lihkg啦
誰不知比個女仔fd見到
女仔fd
我

女仔fd：屌你睇咩連登啊
繼續女仔fd：雖然我都有睇
我：...... 心唸 咁又點 關我撚事

話緊你啊死港女 上連登好撚型咩？

做咩要專登開個新a/c做假膠咁淆呀

又好似係

出街唔會上連登
唔想俾人知我有上

曲到圓喎清

諗下計點樣清洗下呢班友

有咩出奇，就算鄉土、U汪都有人cap
上lihkg好過睇五毛文睇壞腦仲有啲乜柒語錄

但係見到佢地啲CAPTION係5P火星文就想嘔

究竟有咩方法可以令到班周圍share post嚟呃like嘅死港女cdrom收皮？
日日每隔幾個鐘就share post一次真係好嘔心
係呀 話緊你呀 死港女

做乜鳩

我好少係街上 驚比人見到

唔出奇
自從有左加密之後有連登account 就變左一塊高地

你咪又係覺得自己有上連登高人一等先講呢d野

唔使同嗰條冷清高友講咁多啦 盲字都唔識多隻

咪係，又借d意扮下老屎忽

係街上一定教到個moon岩岩睇到，而且左右兩邊冇人，一有人行埋黎就lock

成撚日cap完po上snapchat話"啱呀" "笑撚死我"
無人想知你上有連登 洗唔撚洗登埋報呀柒頭 見到呢啲po真心煩到嘔埋隔夜飯出黎

有啲中學雞係隔離就唔敢上

呢到啲人好撚鍾意影人

老實講 連登差高登太多
多好多mk
風氣都唔月口

咪又係cdrom

呢個唔夠潮唔夠型 不了

講緊你呀Blue

成班垃圾CD-ROM 冇ac又要扮連登仔

成日上堂都聽到啲mk仔係度講連登野 仲要覺得好威咁 大聲講大聲笑 好煩呀屌你老母